大家試咗大家樂個心燒原條鰻魚石鍋飯同脆雞芝士石鍋飯未？

【今晚一齊 #隔著石鍋說愛你！💏】
💗愛，唔一定要講出口嘅…夠唔夠體貼「鍋」心？靠行動表示咪得！😊

黎大家樂嘆齊「#心燒原條鰻魚石鍋飯」同「#脆雞芝士石鍋飯」，無論BB想食日式🇯🇵定韓式🇰🇷都唔洗再三心兩意！
💡溫馨提示：食之前再提埋對方「小心熱呀」，窩心感覺仲唔出晒嚟？！😍💯

#CafedeCoral #拍拖一流 #係愛呀 #一秒變日系暖男 #韓系Oppa亦得

真係好能正

有冇圖牙

正到pk

大家樂

早餐尾機到

痴線真係米芝蓮級數

去大家樂只想一哥豬扒飯😝

我都會食
不過我一日四餐大家樂
食完焗豬仲有其他 quota

你譚仔打手

Jxxxxxxxx實賺到笑

是其是

收聲

尋日帶咗條女去食鰻魚石鍋飯，同佢講咗句小心熱呀，佢咸到跪係度

我見到
樓主條女好豬

屌

BoA係大家樂侍應

又平又健康

系，我牙婆都日日食

專幫廢老捧餐

有5會？